元旦1.1遊行講香港獨立，不如講呢句口號啦⋯⋯」

香港獨立有商確餘地，自治能力係做得到。但武裝起義先可以達到，有槍都唔算難事，但要比黑警武器更強先贏到，要地方訓練體能、射擊、體能訓練配套，香港人要ready有流血🩸革命身/心準備，先可以令警察倒戈。另外法制問題，重組新法制亦係議題。
美國方面，借香港打貿易戰，香港人希望《人權民主法案》達到五大訴求，如香港獨立成為主流言見，美國就少左借口「幫香港人捍衛及恪守一國兩制自治程度」...
當然美國背後目的係打爆中共啦🤫，（幫xx地區捍衛人權 = 打共黨彈藥）
定係香港人心態上/血肉去革命方式可以唔靠美國又令中共倒台？
所以香港獨立係要時機，目前係要美國協助打到中共支爆，而呢一刻時機係首先香港2020可以有雙普選。

「2020要有普選立法會！廢除功能組別

（三張7.1衝立會圖片）

大概7個月前，7.1點解要咁辛苦衝擊立法會？就！係！問！題！係！個！制！度！呀！

無可否認好多手足已經犧牲，但屍體同鮮血背後，天國既手足想香港人選擇原地踏步？還是勇敢地跨越體制之外境地抗爭落去？
唔好再迷戀/浪漫化立法會選舉可以贏到保皇黨，泛民大贏？！haha...係敵人框架下點贏？
口號叫「唔係要泛民贏，係要建制輸！」點輸？區選後就係好例子...林奠又請返曬班仆街，仲加入埋ICAC...

希望香港人有一致共識，係要2020普選立法會！取消功能組別！
只係咁，「廢除敵人框架，先有機會實現到五大訴求！只有咁先救到被捕手足！」（紅色字）

2020關鍵一年，呢個機會如果錯失左......再拖落去被捕手足係監獄又坐多幾年....2022...2024⋯⋯不斷重複敵人框架😢😢

主線！加上中美貿易戰呢加打到中共傷曬，2020年係百年難得既機會，好好咁善用《美國🇺🇸人權民主法案》既最辣一項「2020普選立法會」！

點解係最辣一項？🔥🔥🔥🔥🔥
因為係中國領土無一個省份同城市可以有權普選，而基本法係有列明香港係有普選權利！我地要咁先可脫離到共產黨掌控！
反而清算黑警唔係首要，唔係制裁林鄭係運動主線....呀
要成功廢除到功能組別，香港人有真雙普選，咁先改變到以往崩壞既制度，咁先阻止到未來政府再推國歌法、明日大嶼、智能燈柱,新身分證，一系列惡法！

如果錯失左2020機會...真End game la...
到2024或者再後，惡法已經被中共推行曬，全面掌控曬香港管治權，想大遊行都唔洗諗，變到澳門咁！

未來運動主線係要美國幫手加大力度實施五大訴求既「雙普選」，只有咁先救到被捕手足！文宣組多d去Twitter 做文宣游說美國議員協助香港人民意2020要雙普選～要全而廢除功能組別！

1月1民陣元旦遊行主題改為「2020立法會全而普選，廢除功能組別！」（紅字）
警暴問題令大家好憤怒，但成個運動焦點唔係condom 仔、毅進仔...

追求五大訴求次序係：

1）實行雙真普選
2）民選特首撤回暴動定性
3）特被捕義士
4）立法會查警察濫權，並重組警隊
5）永不推行惡法（23條、監控燈柱、國民教育等）

乜撚野五大訴求次序 從來五大訴求都冇分先後
只有一齊實行
拉

香港獨立就會做撚哂五大

太長費事睇
拉

不你老母咩 得返十幾個鐘改來改去點撚跟啊

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

03年嗌到20年都仲叫緊呢個
你知唔知進步點解